鬼佬上司同你講Happy Chinese New Year應唔應該屌柒佢？

鬼佬上司同你講Happy Chinese New Year應唔應該屌柒佢？
年年派500蚊利是俾我

有利是唔屌啦

心底屌柒佢
然後笑笑口講句Thank you收錢

再加多$500就全日講普通話
xiexieni xiexie

應該講puli armo

1on1

不為5斗米折腰

我會盡努力講lunar new year佢地唔識都無計

提佢應該叫lunar new year, Chinese New Year 係 politically incorrect 因為唔止一個民族過依個節日

come on man dont be so political

收皮喇

巴打識法文

明明係happy spring festival

Hi, I know you are Chinese. so, happy Chinese new year.

送張虧字俾佢倒轉貼

利是拿來

Are you racist ? this is lunar new yaer not chinese nerlw year.

Tell them: it’s like you’d say Happy Holidays nowadays but not Merry Christmas

Lunar-21 new year?

鬼佬公司派利是

利申見識少

我都係，盡量避用CNY 只講Lunar Lunar...

潮洲話黎⋯⋯